想搵返隻online game 但連名都唔記得

隻game係好耐之前玩過 差唔多有十年
咁隻game既模式就好似炸彈人/爆爆王之類
只不過呢隻game係用丟球既形式去玩 比人丟中就唔知扣血定直接死 有分大細力 就好似閃避球咁

只係記得個波係紅色 上面好似有字 啲人物角色有唔同能力同埋得得意意咁
有無巴絲有印象

爆爆王？

睇漏

巨商

No 地圖好似爆爆王個啲咁架
得上下左右同執波丟波

Btw咁得閒既 唔洗返工咩

中文定英文game

中文既 唔知台灣定香港

我記得了 係戲谷既PP熊 Push Bear Online
唔知有無巴打玩過

有 好想玩番